%@metapost:605dtesgraduees.mp
%@Auteur: D'après IREM Strasbourg
\begin{myenumerate}
  \item Sur la droite graduée ci-dessous, colorie en rouge la partie correspondante aux nombres supérieurs à 5,7.
\[\includegraphics{605dtesgraduees-17}\]
  \item Sur la droite graduée ci-dessous, colorie en rouge la partie correspondante aux nombres inférieurs à 2,8.
\[\includegraphics{605dtesgraduees-18}\]
  \item Sur la droite graduée ci-dessous, colorie en rouge la partie correspondante aux nombres compris entre 2,02 et 2,16.
\[\includegraphics{605dtesgraduees-19}\]
  \item Sur la droite graduée ci-dessous, colorie en rouge la partie correspondante aux nombres compris entre 0,8 et 1,1.
\[\includegraphics{605dtesgraduees-20}\]
\end{myenumerate}